［ViuTV］真PK TRIP

好掛住 晚吹·真PK
所以好期待呢個新目

開定先

幾點做?

btw好想瘋狂睇火火同kb同大隻佬搞gay

10點

又係強尼做旁白

十二集

開波

KB老豆睇落幾後生

衣著咁young

好潮

KB爸著到好後生

航空公司Sponsor

masta mic好似杜文澤

點玩

我都唔係好明

正呀有masta mic

火火同linda明明咁sweet 唔可以呃火火

彈弓手

無電

如果最尾3個大隻佬都係坐EY
咁呢集好假好內定

KB

真飛住來PK~~

真係好廢

KB去唔到?

係咪強尼旁白

全劇，完。

yes

好強尼

Kb好廢 咁無責任感
有咩可能做野 唔一早搞

冇kb咁唔想睇囉

其實應該公司幫佢地搞喎

Kb真心膠

無左kb 無得恥笑佢

應該係香港check in時ground staff會check做左visa未wo

kb

無check清楚
如果有BNO/火車頭
搵DHL/fedex send過南非可能仲快

姐係成集都冇佢架？ 唔撚想睇

屌

我屌

咁正既

係咪要跳一下

保持番質素 好衰

不如做返真pk啦好冇呀

冇左kb既火火仲on9過kb

關家姐

火火 柒到唔敢望

真係無kb

遲D就有啦

睇masta mic好無癮

master mic怕柒 玩得好尷尬

冇睇開頭
黑色衫果條友咩人黎
講野又悶又樣衰又唔玩得

點解會請馬米架

唔玩得就唔好黎啦

馬米

尷尬病發作

agger

垃圾

阿婆

唔玩得唔好黎啦

紐約中央公園定係南非黑夜得人驚d？

無簽visa 其實是咪劇本

kb好正

唔收錢仲要食人野

人妖

嘩咁爽

下集預告隻腳

怜

笑撚左

想睇KB南非落難記多D,唔跟RUNDOWN 走好笑D

馬米真係好唔適合真PK

KB 無 VISA 個 PART 好假 似一早 plan 好 KB 同火火因為咁分開，咁又可以拖多一集，又好似有D突發野比觀眾睇下

登機前唔係會 check?

有 VISA 都可以去領事館問申請 VISA 需要幾多時間, 好似拍段野剪落去咁

另外，我小搭飛機，想問下機票可以咁樣 tran 黎 tran 去嘅咩?

談吐問題唔係一朝一夕可以練返黎
ok,我由你

但同哪吒跳舞同埋搵人kiss果part我真係心諗你做乜鳩 出得黎,唔好話係工作啦,當係玩咪放開啲囉,又唔主動,又唔係生得靚仔,仲係度扭扭擰擰成個毒撚咁,我係囡都唔嘴你啦！

再睇kb大大方方咁問囡索吻
反而仲好笑

馬米

唔知邊知係馬米
又唔係出名又唔係靚仔
搵個咁既人返黎跟本就係成個節目敗筆

反而想睇大隻佬多d

馬米似係黐旅行去

應該將馬米同kb調轉

咁一轉南非，所有人轉台都似！
條友成日帶住個爛鬼黑超都唔慌見得人，玩kiss仲話嫌棄人係婆婆，正柒頭

其實睇下kb ig就知佢拍哂全輯

好睇 KB 火火

當然都希望晚吹真PK番黎

理論上唔得
實際上上機個下check完之後唔會理你點換

一睇就知馬米份人面皮薄過連登仔

諗住唔洗錢去扑巴西妹點撚知要同你玩變態野

唔撚怪之得，火火好似唔多like佢

火火好明顯係有啲唔gur

樓主你買左router未？

我想知一開波係香港
火火話唔理9馬米係節目效果定真心唔鍾意佢

搵馬米去同搵條毒撚去冇乜分別
對答又悶
玩又唔夠放

利申：毒撚

射蛋蛋

輪街症

大隻佬

Kb個頭條粉紅毛呢

馬米好撚煩

都唔玩得

龍的心

仆你個街食凍pizza

都唔知搵佢做乜
應該求其一個上過真pk
都好玩過佢

10點播所以要打格?

終於開始

從酒店就知 火火係去酒店一定要有聲有光

同我一樣

即刻正返哂

又玩鳩KB既

如果搵到鄭中基想去玩就正

抵啦馬米

好賤偷睇睇得咁明顯

黐線

點估呀

好正

醒目左呀kb

是但搵條上過真pk 既女仲有睇頭

馬米好格格不入

知佢on9先叫佢上黎玩鳩佢

最後個環節冇左條垃圾馬米既

成日去酒店？

應該要搵D玩得既嘉賓

生保地方無光無聲訓唔到

乜撚馬米 真係好煩膠 唔玩得就唔好去

咪就係，煩膠到死
又唔玩得
屌

KB 火火入馬米房諗住整佢 條友懶醒話咩醒咗喇白痴仔呢句好撚反感

變性人

都估到係變性

好睇指數即刻高返100000倍

kb個人真係好似好friendly

邊有咁荀

個導友好靚仔

原來hehe

竟然是gay

有d洋蔥

真係好靚仔

火火呢段說話講得幾好

以為真•斷背山

agger
今集第一part已經高質返哂

好耐無玩go kart

個導遊冇諗過呢班係香港最癲嘅電視節目。

對其他香港電視台咪以為都係咁開放呀！

個導遊

早幾日見到佢.集左郵

圖呢？

早幾年睇過冼拿套紀錄片
真係好癲

又係垃圾馬米

好賤扮大隻佬

望到樽野己經想嘔

馬米樣樣都話唔ok
唔好玩啦

馬米返去中國有嘻哈喇

我覺得kb黎左後佢合作左好多 玩唔起都肯上 好似蛋牛治同綿花糖 算係咁啦

馬米好假

馬米好屎

火火唔駛罰?!

大隻佬 rip

講左咁大輪野
明明佢撞人先都唔使罰

好好笑

火火

灰甲

灰甲水

有灰甲

想嘔

BGM好仆街

Ｄ音樂

睇到都想嘔

笑撚死

我屌

但又好想睇

笑到我

火火永遠唔洗罰

睇到水都唔想飲

食小強

大隻佬without mask???

大隻佬咁玩得

成班都仆街黎

kb 都好玩得

睇佢哋真係好開心，好 relax

Kb真仆街仔

有個大隻佬好似係導演黎

書到用時同真PK有咩分別

班友應該真係唔中意馬米

叫佢講個伏都講到1999

馬米：梗係唔識啦

火火都唔望

Kb優點係唔怕柒

有左馬米呢條友
更加顯得kb好好

有人示範

格硬做鳩佢

變態

好慘,點解要示範

好慘

扯到咁遠先甩

應該痛到on9

好正呀～～

KB

送滑板

今集overall 咁多個環節都好正
希望keep到

滑板場，爸爸支持個仔踩

下星期轉左2230既

塊板係咪真係supreme黎
定係貼紙貼上去架

真係高手如雲
政府又好支持

香港

應該貼紙

應該真掛 香港要搵supreme skateboard 唔難

唔俾黑警逗都好好彩

可能kb英文好定剪接左
去旅行呢套覺得kb真係唔同哂

帶塊板過去做禮物呢幕真係幫成集加哂分

Kb半個鬼仔黎

火火唔洗飲真係好唔公平

6 個月就去左加拿大生活
（虔誠到爆講）

好撚顛

樽野痴猛根

viutv 個網有18禁版

遲左咁多

頭先桌球遲左10分鐘完

但點解唔可以抽走D節目預告

抄大台節目

好唔鐘意個mastermic

無人鍾意佢

個動作 "書到用時"有教

好似成班痴線佬

全個節目都可以俾佢形容到好負面

冇睇
即係屌你咁解？

點解老闆打開門做生意俾完人試食想人買

咁正路既人佢都可以鬧

食得咁辣

書到用時都係mute左架

笑聲

kb先係做節目
真係乜都試

條友真係好格衰

咁都可以嘟你 or 嘟嘟嘟嘟
都會明ga

真係痴線到極點

對佢好感真係升高左好多

之後辣到胃痛

真係睇呢套之後，越嚟越鍾意佢。

我又明佢鬧乜wo
如果intentional去俾人試
然後好似預左你一定買咁
都真係幾討厭
你去超市試 都未必真係買啦

18禁版=冇emoji??

佢個人串柒柒咁但柒佔左九成

04:20
應該係fuck you

旅遊區大把依D 鋪啦
食咁多你俾面買返D

足金金猴

全部內臟

你香港人驚內臟?
由細食到大

原來因為咁

英國菜好似有道差唔多既

擺出黎會嚇一嚇囉

其實如果平時去牛角食完
拎返條屍出黎都會咁

大肚婆用

屌，大隻佬

我會買嘅好食嘅話
但係呢個意圖唔多好姐

通常都會買少少
去得旅行預左洗錢

褲都除埋

危險動作及不安畫面

係囉, 無興趣唔諗住買既根本唔會試食先

做乜

一口就冇

笑到痴左線

一咬就冇

條mastermic 唔知以為盲既
又唔多講野

女點樣一咬就無

超級市場切好晒細細嚿畀人試食，同佢成個切畀你食已經唔同。

我冇諗着買一定唔會試。

咁講又真

但頭先佢唔講野
我睇得舒服左

提議監製問會拎返洗費
唔使出糧俾佢

1999

其實唔買真係唔好試
特別係旅遊景點
chinese樣真係行出去預左俾人rip off

呢D先係美食車

以為佢英文叻但又唔見佢同鋪講野
成個感覺搭檯咁

係咪真係crew黎

走啦，仆街

走喇
無人留你

屌真係唔撚玩

冇人想見到你啊，路人甲

節目效果我覺得

中離 咁仆街

唔玩得就唔玩得啦
扮咩野jetlag

食屎啦仆街

屌, 有無咁撚廢呀
唔知真PK 係咩殷架咩

屌，唔玩得就走啦

話明真pk，咁你又肯做嘉賓

食屎
無啦啦叫走

好囉⋯⋯終於走

agger

開頭KB無簽證個段都似係

睇住佢同火火佢地無火花 等於少個

馬米扣哂分啦
都唔知去黎為乜

viu都唔係第一次整呢d做gimmick

但真係由頭到尾都好唔夾囉..

哥段應該係真

冇佢會好睇好多

可能因為KB無簽證呢段
先搵多個人去頂
費事得火火一個拍唔成

玩得唔夠投入
佢又唔算唔玩得既，不過走左仲好

扯啦～馬米，我哋唔想搞大件事呀～

其實無咩分別, 都無人理佢咁
唔玩得做乜黎呢.. 浪費左個quota..

飛左過去南非先發現無簽證，點先搵多個人去頂

所以咪覺得無簽證都係節目效果

其實一開波都唔應該叫埋馬米啦
都唔撚啦更
佢自己應承去之前都應該知真pk玩咩架啦
去到又玩得唔放
真係唔知大隻佬班幕後點解會揾馬米

係喎
之前好多嘉賓都好正
搵書到用時個谷德超唔得咩

走啦馬米

劉翁而家有兩套野有佢份,未必有時間同佢地去啦

咁書到用時又無去到真PK咁核突
有少少唔同既

其實本身唔識sunny呢個人
係睇真pk果陣真係有少少俾佢感動到

所以有睇書到用時同攝唔知咩

any肥其實之前真pk好似請過好多冇飯開d電影人音樂人
是旦搵個都好過呢隻mastermic
由外到內都好黑人憎

aerobic先聰明呀 故意令到氣氛尷尬唔洗比人搞咁甘

啱啱睇左重播
好心搵條女做下花瓶仲好過搵佢
成個 feel 好 odd,.火火同kb 有時夾硬搵野佢講，佢又講到 1999

胸X計個三條女

kb好可愛

Kb ig 直播講話 個節目無咩節目效果 包括南非滯留單野都係真

終於唔駛睇馬米

馬米真係好廢

馬米垃撚圾
自己廢唔撚玩得就賴jetlag
又話咩under estimate 左啲game
好撚on9
終於走

其實之前馬米上真pk玩果陣都唔係咁投入啦

最廢係佢

其實冇簽證香港地勤會俾佢上到機咩

仲講
走啦冇人留你呀垃圾

香港地勤好似唔會特登幫你check
幾年前去台灣都唔會特登問你有無入台證
除左飛美國

酒店會唔會Blacklist佢地
雖然都唔會再去

轉機未必check最終目的地

標準服飾

D題目

唔知係咪心理作用，冇咗馬米，好似搞笑咗

屌 d bgm

六角星

笑撚死屌你老味 六角星

Feel到條友想屌人

六角星～真係玩鳩死人

其實viu d budget都幾多

Out筆原本都話60萬啦

wa 好正

好正囉，咁近睇到

包哂成隊crew應該要

唔駛搭車 哂時間

其實係咪vans贊助個節目？
kb就話係代言人姐，見到火火都成日著vans

馬拉簡拿＝鳥巢

邊個歌手

夏_聲

好多粗口正

火火成句粗口仲多過d 內容

唔知仲會唔會出粗口版擺上網

佢依家講咗想上去，到時真係有集講依個主題，d人咪估到係佢

勁撚多粗口 mute曬

我冇開字幕完全聽唔到

為革命做好準備

避唔到就比人踢

Beat It

黑人好撚大隻

個懲罰痴撚線

強姦個地

嘩屌

KB伸脷囉

點解仆街火火又無份

好gay

屌你老母 火火又唔洗罰

戴住頭罩應該無乜野?

好期待下一集

貓貓

點解成日火火都唔洗罰

因為火火就係偽人

到底幾時先會upload 無mute版上網

aerobic?

之前己經係咁， kb 好人先幫佢頂

幾時先有第5集粗口版

其實點解可以係酒店咁玩
酒店容許d床單被單整到污糟晒?
定係佢地偷雞

依套野根本就係火火做host, kb做比人罰果個嫁啦

班巴西黑鬼型撚到
馬米終於走啦屌
講野9唔撚搭8

要另外比清潔費

大隻佬真身

kb 做下把位
不過火火成日嬴就唔好睇

呢d先係旅遊節目

天若有情

家家有冷氣
因為唔洗錢

嘩屌好靚

KB扮驚

啲細路踢波

小朋友真係應該係咁

你兩個仆街

打未

呢下真係會扭到甩骹

超快

果個清晒黑幫哪喇

真係好Q似

乜料

真係好撚似呀屌

幾靚女

nonononononono

當人on9

Nononononononono

真係好撚核突
邊會夠膽食

比人斬未

又玩裸跑?

馬米好慘 集集都比人當狗咁撚

走撚左啦

好撚可憐 沒左隻狗比人撚 沒咁好睇

唔想睇佢個西面樣

火火做大隻佬仲撚好笑

好危險

好恐怖

不過應該冇笨豬跳咁恐怖

好似幾好玩

係好玩，但係危險性大

有個教練控制，點都安全過笨豬跳掛？

唔識反牌係咁迫你食點算？

太天真

泰國布吉島一星期内繼旅遊巴翻側後，再次發生意外。一名澳洲籍遊客周三(12日)玩滑翔時發生意外，由半空墮海死亡。
出事遊客是71歲赫西（Roger Hussey），是珀斯一名商人。事發時其泰籍妻子剛好拍攝了整個過程。片段所見，赫西起飛時由一名工作人員領航，並無異常，但起飛後不久工作人員便在半空中嘗試為赫西調整滑翔傘，但不成功，赫西脫離滑翔傘後直墮海面。警方表示赫西獲救時依然有微弱呼吸，但送院後傷重不治。
領航員事後向警方表示，赫西在空中意外扯動滑翔傘套索的繩鈎，套索鬆脫導致意外。涉事領航員以及另一名工作人員被警方拘捕，被控以鹵莽駕駛導致他人死亡罪名。

KB太浮誇，未入口已經有反應

班staff仲仆街

20-40Kg，重到仆街

D Rap

頭先有條仔想直行直過

點解沙灘啲女個個都咁肥？

泳客請勿落水

沙灘跑步個肥仔

無個靚女

阿婆都錫

係巴西裸跑會唔會俾人拉架？

用隻襪笠落條J唔算裸

去阿瑪遜做乜？屌猩猩啦

剃頭

真係好似阿Bob

真係好笑，唔好俾佢停希望一路都會繼續拍

亞馬遜篇

個工人恥笑佢地

黃色仲辣過青色

揚威海外啦～～

同Jackass比

痴媽根

好似

Bob 真係似

型咗

要用吊床霸位

好似無救生衣/艇

架船好正

幾型

乜事

咁撚大手筆既
每人每日3000蚊
成個團最少10個人, 坐8日?
都20幾萬

鱷魚仔，真係好癲

viutv真係豪

紅代林

靜到好得人驚
除左d笑聲

咁撚快手

係架船度仲周圍郁, 一陣反船就真.PK

等過幾日無刪減版

下星期起930播

嘩屌真係捉左條鱷魚

bob頭笑到仆街

一撚樣樣

帶埋眼鏡似撚到

其實無刪減版有乜分別？只係啲粗口冇mute到？

根本呀bob黎

之前貧民窟個集寫含成人內容
我就重睇，只係有粗口同KB個屎忽冇打格

記得今日9:30做

入左場

未見到已經驚定先

徒手

沖喜

算唔算亂拋垃圾

勁，咁都睇到

火咁殘既

佢唔寫出嚟我都唔知係底褲

好似海獅有鬚？

釣食人鯧？

屌癲撚到

講到好痛
分J蝦

投降輸一半得唔得

果啲蝦學名係咩?

變形金剛果下好笑

有冇咁勁，咁短時間條水柱向下流仲要咁幼，咁都衝到上嚟

火火成日講野比人"必"到淨返一個字

點解蛇蛋咁似鵪鶉蛋
係咪達人玩野

分J蝦

玩命

蛇蛋好似真係咁

達人 假膠FEEL

好假
專登dum到咁

火火好認真

最後一定唔洗火火罰
雖然kb單身寡佬姐

Kb又輸

個水域應該安全架？我估嚇佢地啫

慢慢游咪仲恐怖

應該係
都唔係頭先到

Kb好似都有老婆

真係出事點賠得起

冇見過上鏡or提

真係鵪鶉蛋

最後那句

上集講電話有講過

個達人好仆街

演技派

好似見到有個熟左

隻樹獺幾得意

下集又好撚癲

個細路女

樹懶都算
點樣同鱷魚住

做佢老婆一定日日擔驚受怕

綁住左口

應該安全啦, 命仔黎

餵佢食嘢嗰陣都要鬆綁

今集好正
最好睇一集
見到佢地驚都好撚緊張

鵪鶉蛋 笑撚死

個達人超玩得

落河游水，堅驚

認真 每次大懲罰大隻佬都要一齊罰 剪剪埋埋應該夠做多左一節
Viu工作人員我知你地有追post架

原來d蚊咁危險

即係d樹好似沙漠的仙人掌咁

嘩屌
抹蟻上身

個達人會唔會又陰鳩佢

拎求生技能黎呃人又無謂

無計
上集蛇蛋真係太好笑
搞到我硬係覺得佢會再陰鳩人

亂咁食野

完全信唔過

又畀人玩

條蛇其實算細條？

玩蛇

仲要遞個蛇頭比你自己拎住

綁住個口先制

小妹妹一路摸鱷魚
呢件事好反差

個妹妹仔幾qq

另一隻手仲有隻樹懶

頭先條蛇咬個鏡頭

樹懶真係好得意

樹懶啊

火火好有才 希望有多D節目搵佢做主持

馬騮

Jer jer仔

全部都好忙

其實都算感動

報平安

push

無端端講感言以為最後一集

真係好少有呢d節目

你唔需要知道

原來得番2集

有無人睇阿美利堅

有

無睇開
剛剛撳下過去CCTVB
冠軍樣衰到爆

講ufo 桌飛

內定唔睇

依個都唔錯不過半個鐘有d短

Viutv係咁 唔夠喉

真pk佢話有四十幾集
除左真pk trip 真pk晚吹仲有咩pk?邊度可以睇番

世界級節目 屌打其他

高質節目
為左真pk特登開電視睇

搵集火火應該同大隻佬角色互換
笠左頭套好似樣

好彩個咩馬米一早走左
唔係嚇到標屎都似

之前兩輯答十幾集

講D咁既野以為今集最尾一集 好彩仲有

希望拍到下輯去其他地方

繼續

打越戰

妹妹仔上身全裸

45蚊

係香港削一千支都唔知有冇$13

1000支

美洲獅美洲豹

強尼講得先好笑

無目標點開槍？

神fake

火火塊面做乜？損咗？

火火個咀好似食完屎

放屁

呢part幾感動

其實條村又冇圍牆柵阻隔，啲美洲獅美洲豹會唔會襲擊條邨？

好似好大條，唔知乜嚟

嚇到瀨

咩黎架

要落水

kb真心驚

都唔知咩黎，點會唔驚

仲要矇眼，掂條金魚都驚啦

屌，海豚

都有諗過係海豚，因為隻船上有海豚公仔

音樂一變即刻笑到仆街

不過條海豚好樣衰，唔似海洋公園嗰啲咁靚仔

巨骨舌魚

乜嘢頭骨嚟？

又裸跑

今集好撚好笑

玩土著

影相笑撚死

做埋下集咋

#550

最後一集了

無打格會唔會有人投訴

d女對波唔洗打格仔

成晚都502

好大隻

又搵KB笨

夾Lin都要打格

過江龍CLS

土人完全無反應

土人由頭微笑到尾

笑到仆街

兩條友喺度捽人 Lin 頭

個土人完全無feel
比蟻咬過之後其實小事

笑到標眼水

食到嘔

好重口味

好在晚飯已落隔

燒龜

食龜真係唔掂

就咁睇都想嘔

佢地美食

裸跑

裸跑買果汁

全部都有背心印

店員表示已經見慣哂黐線佬，wfc

仲要繼續拎住Go Pro

上埋外國facebook